
                      La puntuación de esta película la he dado sin haber conocido previamente absolutamente nada del mundo de warcraft no tenía pensado ponerme a jugar a sus videojuegos pero tras ver la película creo que por lo menos les echaré un vistazo pese a ser solamente en ordenador o eso creo personalmente me ha gustado la película aunque desde luego las he visto mejores que esta pero para pasar una buena tarde con amigos vale la pena acudir a verla
        
            